有冇麥當勞員工知幾時再出十八件麥樂雞

好想食蜜糖芥末醬

下星期

就快
拍左廣告了

有冇新醬？唔想再見到韓式辣醬

韓式芝士醬

聽日有，新果兩款醬好似幾正

四川宮保風味醬

十八件幾錢？ 想分兩餐食